{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/four-points-by-sheraton-seoul-namsan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포포인츠 바이 쉐라톤 조선, 서울역"
    },
    "text": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山はソウル駅と直結しており、ソウル中心部から1.4kmの距離に位置しています。 ホテルにはレストランとフィットネスセンターがあり、すべての客室にはエアコン、業務用机、セーフティボックス、アイロンをかける施設があります。 バスルームにはウォークインシャワー、バスローブ、スリッパと無料の洗面用具が備えられています。 無料Wi-Fiと駐車場も提供されます。 ホテルには24時間営業のフロントデスクとバー、ツアーデスク、手荷物預かり所があります。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 レストランのThe Eateryは地元料理と世界の料理を提供し、モダンな雰囲気を誇っています。 THE barではアメリカ料理、韓国料理、世界料理を楽しむことができ、雰囲気もモダンに作られています。 ソウル駅からは空港鉄道を利用して金浦国際空港まで30分、仁川空港まで45分かかります。 直線距離では徳寿宮とソウル市庁が地下鉄1号線で1駅離れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山はどこに位置していますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山はソウル中心部から1.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山にはレストランとフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山の客室にはエアコン、業務用机、セーフティボックス、アイロンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山のバスルームにはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山のバスルームにはウォークインシャワー、バスローブ、スリッパ、無料の洗面用具が備わっています。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山では無料のWi-Fiと駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、フォーポインツバイシェラトンソウル南山では無料のWi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山のレストランで提供されている料理はどのようなものですか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山のレストランでは地元料理と世界の料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ソウル駅からフォーポインツバイシェラトンソウル南山までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ソウル駅からフォーポインツバイシェラトンソウル南山までの所要時間は直結しているため、徒歩でおよそ5分です。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山から金浦国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山から金浦国際空港まで所要時間は約30分です。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山から仁川空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山から仁川空港まで所要時間は約45分です。"
        },
        {
            "question": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山から徳寿宮やソウル市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "フォーポインツバイシェラトンソウル南山から徳寿宮やソウル市庁までは地下鉄1号線で1駅です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 654
    }
}